點樣可以健康增肥

食黎食去都係得40kg

絲打 ？

做占

生到成個king jer咁

Bye

平時有跑下步 但都冇肥 叫有少少肌肉

我都係衰樣衰姐

負重la

一睇樓主就係食極唔肥人
如果係巴打 你可以考慮移民去非洲
如果想留係香港 得做gym幫到你
唔好再跑步啦 選擇做重量訓練

跑步雖然都要做
但想增肥都係以負重運動為主比較好

食極唔肥係因為食唔夠
試下宜家既份量加倍

加做gym 一定得

但男仔40kg係咪有病？

已經一日食五餐
我係冇jer絲打

女仔比較難增肌，不過食唔肥又想增重都係要由負重運動開始，只要記住運動前後食碳水類食物就會特別易吸收

初期做啲半小時就完成到嘅負重運動做就夠，負重唔一定要有啞鈴，好多運動都可以用自身重量去做，不過有啞鈴就會方便啲，運動前要有最少六成飽，運動完再食到全飽，避免高油份及脂肪類食物，最方便係食麥皮，惠康啲即食麥皮都幾抵食，可以用凍奶直接開黎食，亦可以用凍水落少少黃糖黎沖，絕對唔難食

祝增磅愉快

幾高呀
你仲瘦過我

又係絲打你
我162

留名學野

同個男仔拍拖會自然幸福肥

175 48kg

扮咩瘦呀

咁都比你發現到

我以前80幾磅，
比阿爸捉咗我去睇醫生睇吓有無問題，
當然是過輕，但醫生話個人健康就無問題了